RIGHT IN FRONT OF MY SALAD?!?!

CTFU

勁